{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Barena-Venezia/GM0023082189712/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Pantalone Delfo - Navy"
    },
    "text": "ブランドBarena Veneziaで製造したスラックスであるFW23/QM3821BA6Rは表地の独特な組織で非常に魅力的です。 柔軟なシルエットと適切な丈に仕上がっており、ブランドの洗練された高級感を象徴しています。 この製品はジャケットQM3811BA4Rと一緒に着用すると安定したセットアップ雰囲気を演出できます。 表地はレーヨン55%と毛45%で構成されており、洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 もし水や汗で製品が濡れたり汚れたりすると、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスラックスはどのようなブランドで作られていますか？",
            "answer": "このスラックスはブランドBarena Veneziaで作られています。"
        },
        {
            "question": "このスラックスの特徴的な組織について教えてください。",
            "answer": "このスラックスは表地の独特な組織を持っており、非常に魅力的です。"
        },
        {
            "question": "このスラックスのシルエットはどのような感じですか？",
            "answer": "このスラックスは柔軟なシルエットで、適切な丈に仕上がっています。"
        },
        {
            "question": "このスラックスを着用するとどのような雰囲気を演出できますか？",
            "answer": "このスラックスを着用すると、ブランドの洗練された高級感が演出されます。"
        },
        {
            "question": "このスラックスと一緒に着用することができるジャケットはありますか？",
            "answer": "はい、このスラックスと一緒に着用することができるジャケットQM3811BA4Rがあります。"
        },
        {
            "question": "このスラックスの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このスラックスは洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このスラックスの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このスラックスの表地はレーヨン55%と毛45%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このスラックスを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルで保護してください。"
        },
        {
            "question": "このスラックスに付着した毛皮や毛はどのように取り扱うべきですか？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスラックスが水や汗で濡れたり汚れたりした場合、どのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "速やかに洗濯してください。水や汗によって色移り、変色、脱色することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスラックスのアイロン掛けに注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 546
    }
}